正面撚：大陸唔行一國兩制=向全世界認輸

香港人頂住，大陸強硬推國安法等於贏咩？其實承認管唔到香港。

堅持落去，等支爆大陸人反抗，有role model又好。
堅持落去，等大陸推冧香港攬炒又好，總唔會毫無用處。

李柱銘：
//我起初很心酸，但後來想想，其實它已認輸，向全世界認輸，意思是他們已不能按照鄧小平的基本方針政策治港，即失敗了，一國兩制失敗。//

4:50

關於沈教授20點之我見

凡事正面諗

香港人好團結，又醒，執行力高，一定捱得過

大陸？香港嘅大陸係黃大仙